[突發]10:25pm速龍元朗站準備兜路大家小心

大家唔好剩係守一個出口!!!!

PUSH

小心包抄

班仆街應該準備包抄

小心包抄!!!

Yes

小心包抄!!!!!!!!!!!!!

手足萬事小心🙏

721 821

Push

小心包抄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嚟啦!準備

手足小心好撚擔心你地

小心包抄!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

包抄呀,屌你

包抄呀!!!!!!!!!!!!!

走啦

推

包抄呀!!!!!!!!!!!!

守西鐵站